【寸王爆煲】記者會反台走人 舉3指發爛

魔性

莫連奴性格一向係唔衰得，今場大敗後嘅記者會，當然唔會乖乖坐喺度任傳媒攻擊。記者會期間，當莫連奴喺度解釋曼聯今場踢得有幾進取，一名記者突然想作出反駁，莫連奴即黑晒面咁搶先發爛：「我就嚟講完，你知唔知賽果係咩？3比0(舉起3隻手指)，3仲有另一個意思，就係3次英超冠軍，我1個人贏英超冠軍次數多過晒其他19個領隊加埋！(起身走人)我有3次，佢哋加埋2次。請尊重、尊重、尊重...」

主場輸3粒 你敢唔敢！

趁爺爺走左先敢講

肉酸過肉酸

走住黎屌

佢真係痴q左線

好型

雲加3次冠軍比佢笑失敗專家

摩: 屌你啦妓者 我諗住教3季咋嘛 同我講咁多做乜

請尊重，謝謝！

摩連奴 = 過氣領隊

尊重啦！

雲加=pep>>>>>>>>mou

Storm out

無油王贊助你架大巴乜柒都無

雲加仲係度個陣你夠膽咁講野?

無喇. 回哂塘

J歷史呀老屎忽

孔乙己

佢已經玩完架啦
當正自己係更衣室大佬
有冇諗過真正話事既係落場踢果班

魔佬

摩佬要繼續留係mu呀唔該，
想睇降班

魔性

雲加走左先通， 垃圾

未嚴重到降班, 可能曼聯今屆繼續食白果冇盃捧

Daddy係咪掛住車仔

老豆

比時間佢啦

其實呢種性格
最辛苦嗰個只會係佢自己

你都有今日啦

呢啲咪魔性囉，其他領隊一世都學唔到

支持永續

摩三季

自尊心大過天
人地普捷天奴賽前比晒高帽你摩佬戴 又用皇馬時既舊事黎讚你對佢好 你起碼都讚下人隊波踢得好喇
剩係識係到賴 連風度都無埋

搞到成個mr bean咁

發癲就係被炒既前一步了

熱狗不嬲追住49000 黎含

係主場輸波呀，主場、主場、主場輸呀

13弟

而加輸唔起咩 我地大把錢 賣丙朗d錢都未用完

佢不嬲無風度

劣改

摩連奴一到奧脫福，所有食花生的人便都看着他笑，有的叫道，「摩連奴，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對CEO說，「買兩中堅，泊一輛大巴。」便排出三五二。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被人家大炒了！」摩連奴睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我昨天親眼見你主場對普捷天奴，被吊着打。」摩連奴便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「主場失三球不能算輸……三次英超冠軍！……比其他十九個教頭英超冠軍總和還要多的事，能算輸波？」接連便是難懂的話，什麼「戰術勝利」，什麼「尊重」之類，引得衆人都鬨笑起來：奧脫福內外充滿了快活的空氣。

死剩把口

TIM

一睇到個戰術勝利Post就成篇摩乙己出左黎

摩三季啊嗱！

唔講仲以為三個英超都係佢幫曼聯贏

拎車仔冠軍黎曼聯打丁

respect 就

高質

班記者笑得好尻

走個陣啲笑聲

充滿了快活的氣氛

係咪輸到顛咗

佢輸到痴Q左啊！

雲加又贏！

次次買唔到佢要既人就會季初係咁輸波跟住走人
劇本寫好左啦

依家就開始j自己歷史

主場比人炒3蛋係肉酸d嘅

it also mean we got three point after three matches.

呢隊係咪成日笑日丁歷史果隊個領隊

呢條撚屌主場輸3粒都仲有得撐cls

佢仲在生嘅

好撚核突

佢係咪以為自己真係好勁

條撚樣最唔識尊重人 但要人地尊重佢 仲要係無端端發皮4